(重要！)關於Telegram 傳遞現場消息

唔好意思P牌仔第一次開Post
想講返大家可唔可以TG唔好再係不合作運動／其他抗爭活動Group 傳現場消息
我自己都有好多個Group 但係現場消息不停洗版 前線一來打緊未必睇到同太多Info都會好亂
麻煩大家現場消息係Channel同行動Group講返啦 咁其他Group講其他抗爭活動都Efficient D🙇‍♂️

最後想推一推7.30MTR不合作運動 8.5正式罷工！

推